講多次, 要全球排華先可以救到香港, 侵侵每一步棋都意外(有心?)地幫緊你地

首先, 你要清楚知道點解咁撚多香港人都選擇收共產黨錢賣港先
係因為佢地係香港留低蘇州屎之後可以拍拍囉柚就走
就同上面班共產黨員一撚樣, 可以"反美是工作, 留美是生活"
所以佢地係唔怕將中國同香港推向深淵, 重返帝制或變成一國一制架
只要全球排華, 呢班將中國同香港推向深淵既人就只可以留返係帝制中國或香港
子子孫孫, 世世代代都要做共產黨隻狗/奴隸
一係做狗/奴隸, 一係做革命份子, 冇第3個選擇 (ie:著草)

Pish